唔好養成篤灰習慣

文革dna出哂黎
政權殺你手足 你日日活係佢淫威下
竟然會借政權之手 期望佢搞你唔鍾意既人
咪養成舉報習慣 舉報文化越少越好
篤灰篤上癮既民族我未見有咩好下場
唔想第日打開歷史書 香港人到最後搞到互相舉報既匪區民族
我諗日後既子孫望到
只會覺得依家班人抵撚死
就好似睇到上一代玩民主回歸自找滅亡

藍絲無一個係無辜

藍絲都唔篤得灰？

有人篤灰都會保密啦
周街同人講 有篤灰？
你當政府高層弱智咩

原則我支持私了
實際上好睇你篤既對象
同 你搵邊個幫你手

咁如果同英國舉報共諜拎bno 定
同 港共舉報某藍絲係港獨
我會揀前者lor

我個惗法又有啲唔同

因為藍屍賤種包括支那粉紅始終有足夠人數去撐起一個督灰體系，所以先要運用大量假督灰去搞獲成個督灰制度

但有個重點就係大家應該留意就係唯有真藍屍先係目標，其餘既無論你幾唔鐘意例如四方西都唔會係target,因為係連登講勿内鬥到最後都係得啖笑，一刀切好過

總結就係而家唔係想要大家利用督灰去借刀任何藍屍狗，借到只係Bonus
而係傷害將來可能會出現既督灰體系個本體

香港人咁自私
一定唔少因為私人恩怨而篤

咁依度涉及一個問題
藍屍算唔算香港人先
好多人都識講藍屍利字行頭
佢地未必唔討厭共產黨
但一定好憎你地先
如果係咁就會產生一個互害社會既基礎
好似大陸土改班農民 共產黨改變哂佢地社會
冇比到佢地原本承諾既好生活
但因為手沾上血 驚比地主報仇
佢地憎共產黨又講唔出口
地主比共產黨搞到雞毛鴨血
但又驚冇左共產黨禁唔住農民 少數既地主會比農民搞死 又不得不要共產黨係度
你眼中係藍絲作法自斃 共產黨眼中就搞階級矛盾
支那01之流已經不停spin去依度你就知咩料

另外揀邊個舉報 其實就係對你潛在既提供保護者投一票
我就算乜撚都冇 比藍屍斬我都還拖 一定唔會自己放棄自衛權利 比人打完報狗

Mutual trust 完全瓦解

唔好鬥黃
敵人另計

支持国安法，應該炒晒持有BNO同其他外國護照的公務員，退咗休的應該cut甚至歸還 長俸